派錢已經睇得出呢個政府唔係用人唯才

唔夠表格 熱線爆 根本係條高官諗得太美好
就算用app 你香港咁多老人都預左會咁
反而條垃圾仲可以繼續推 死唔認錯
呢啲就係冇民主既後果囉

咁又可以點

其實你諗多左 條高官都無諗過野

我有諗過係咪要有白卡先可以做到政府高官 全部做野唔用腦

可能係佢叫under佢個班諗幾個方案，再點指兵兵揀一個

跟住成班起哄叫好

出糧比班垃圾倒自己米
都仲要睇佢面色

免電費個啲又唔做 係要懶係有弘大理想
係人都知愈複雜愈難搞架啦